［叮噹（哆啦A夢）］靜宜（靜香）個老母一D都唔純情

呢集最後講到大雄留低左條底褲喺靜宜間房，靜宜老母攞返條底褲俾大雄老母。

當靜宜老母離開大雄屋企撞到返緊屋企嘅大雄，佢居然陰陰嘴笑在幾聲！

正常老母知道有男仔喺自己個女間房連底褲都埋唔知做過d乜會係咁既反應？講緊個男仔已經小學五年級！

靜宜老母一d都唔簡單，之前已經俾人揭發有幾個唔同嘅男人！

邪教！？

右上果個係咪大雄老竇？

個女都因為職業病所以成日要沖涼

其中一張圖咪靜香死咗隻狗

原來大雄同靜香係兄妹